點知自己ready同下一個發展未

真心求問

要問姐係未

問下姐

當你見到前任move on咗甚至係搵到下一任你都冇感覺/ 真心希望佢幸福嘅，你就ready

諗下自己想拍拖未

好似有d道理

我都係隨心

覺得自己做唔到真心祝福 但係搵過第二個都唔代表唔會認真對待第二個？
我覺得自己係要搵到第二個先可以真正放低個ex

其實都係
但廢事當人水泡咁

好水泡feel但似乎好多人都係咁

水唔水泡 我諗係你點對下一個姐
自問應該可以做足本分

我覺得我同男友都係因為遇到大家先開始放底個ex
個ex對我地兩個既影響都好大 但自問覺得大家唔係當彼此水泡
新歡+時間我覺得缺一不可

其實都係正路做法

有無扯

屌 咁計架咩

未必 就算放低Ex 唔代表自己心態上ready

我覺得 最緊要公平對待同尊重
暫時都做到

其實係唔會有ready好呢個timing
咪又係邊拍邊學

小學畢業你就會知

我都想知...前任可以分手一個月即刻搵第二個....我真係唔明

算啦 愛就唔會分手 分手就係人地唔愛你
人地點樣都唔關你事啦 做好自己本份
顧掂自己先啦

係咪唔夠鍾意佢呀

上一任翻黎搵你復合你都會say no 果陣就係ready

正確✅ 讚成